古有全城盡屌八萬五，今有飯民ＣＣ屌填海

你話地產佬 炒家 今年買樓個堆傻西屌就預左

比人吉到入肉個堆反而帶頭屌

諗落就可悲 廿年都無進步過

唔話得香港地 地產佬話晒事 工時全世界最長

可能飯民背後金主係四大地產

咪話我話

空置稅過立會個陣實借家Ｅ拉長布

填海你估掉垃圾落海就叫填海咩
料又要逼住貼中國買
愈買愈少料又會坐地起價
分分鐘2萬億都唔夠洗

填海係填泥頭呀，即係而家起樓都要出嘅泥頭，唔會得登買海沙倒落去呀，咪睇咁多蘋果啦

如果你同時會收左個粉嶺高球場, 收左D綜地去起樓, 解左燃眉之急先同我講整人工島啦

捨易取難, 你同我講無目的搵鬼信咩

填海我贊成
但搵中資公司起就反對

下下cut fill balance?

1700 公頃泥頭係香港自己鏟？

仲有全香港裝修佬打出嚟嘅泥頭去完收集站分好廢料就填得啦。

不過中資公司中標就一定㗎喇，仲益外國公司咩，禮頓係英國佬嘅咪又係俾中資公司搞死咗囉

第二句已經講左原因
一帶一路仆街左仲有港奸補貼

要香港人拿一萬億來填個島，起樓比中國人住，要幾傻幾撚戇居才做得出！